msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: respin\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: tb6517@yahoo.com\n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-26 01:24+0200\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: kentxchang <kentxchang@gmail.com>\n"
"Language-Team: kentxchang <kentxchang@gmail.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

msgid "%(filename)s has been copied to %(grub_bg)s and is the default background for grub. Click OK to update grub with the new settings so you can see your picture on the next boot."
msgstr "%(filename)s 已經複製到 %(grub_bg)s 而且設為grub開機選單的預設背景圖，按下OK來更新你的grub，下次你重新開機時，你將可以在grub選單中看到你的圖片。"

msgid "%s has been copied to /etc/respin/isolinux/splash.png becoming the default background for the LIVE menu."
msgstr "%s 已經複製到 /etc/respin/isolinux/splash.png ，此圖片將成為LIVE選單的預設背景圖。"

msgid ""
"<span color=\"red\">WARNING: make sure you chose user with a SMALL home directory, not some with gigabytes of data!\n"
"Even so, you must manually check the contents of /etc/skel afterwards, and make sure it does not contain sensitive information (especially in the hidden folders)!</span>"
msgstr ""
"<span color=\"red\">警告: 請確定你所選擇是一個較小的家目錄，不是一個包含大量資料的家目錄\n"
"即便如此，你也必需手動檢查 /etc/skel 中的內容，並確保它不會包含敏感訊息 (尤其是在隱藏資料夾中)!</span>"

msgid "<span color=\"red\">Working directory must be on a drive formatted with a linux filesystem. Respin will create the \"respin\" working folder in this folder and will not harm any other files or folders.</span>"
msgstr "<span color=\"red\">工作目錄必需在Linux的文件系統格式中. Respin 將會新增一個名為 \"respin\" 的工作目錄，並不會損害任何其他文件或資料夾</span>"

msgid "Actions"
msgstr "動作"

msgid "All files"
msgstr "所有檔案"

msgid "Are you sure you want to delete the contents of /etc/skel?"
msgstr "你確定你要刪除 /etc/skel 中所有的內容嗎?"

msgid "Auto-select the plymouth theme, based on the update-alternatives information"
msgstr "以update-alternatives 為基礎，自動選擇plymouth主題（開機動畫主題）"

msgid "Automatic selection"
msgstr "自動選擇"

msgid "Available plymouth themes:"
msgstr "可使用的 plymouth 佈景:"

msgid "Backup"
msgstr "完整備份"

msgid "Backup complete system including user data"
msgstr "包含使用者資料完整備份系統"

msgid "Boot menu picture for the installed environment"
msgstr "安裝環境的開機選單(grub)背景圖"

msgid "Boot menu picture for the live cd (640x480 PNG)"
msgstr "Live CD的開機選單背景圖 (640x480 PNG)"

msgid "Bulgarian - Krasimir S. Stefanov <lokiisyourmaster@gmail.com>"
msgstr "Bulgarian - Krasimir S. Stefanov <lokiisyourmaster@gmail.com>"

msgid "CD Label"
msgstr "CD標籤"

msgid "Clear everything from /etc/skel"
msgstr "清除 /etc/skel 下所有資料"

msgid "Completed. Click OK to return to the main menu."
msgstr "完成，按下OK回到主選單。"

msgid "Copying files, please wait..."
msgstr "檔案複製中，請稍後..."

msgid "Create"
msgstr "新增"

msgid "Create a simple static plymouth theme"
msgstr "新增一個簡單的靜態 plymouth 佈景（開機動畫）"

msgid "Default settings"
msgstr "預設的設定"

msgid "Directory"
msgstr "目錄"

msgid "Dist"
msgstr "Dist"

msgid "Distcdfs"
msgstr "Distcdfs "

msgid "Distiso"
msgstr "Distiso"

msgid "Done! Now plymouth will use the default, auto-selected theme."
msgstr "完成！現在 plymouth將使用預設，自動選取的佈景。"

msgid "English - Krasimir S. Stefanov <lokiisyourmaster@gmail.com>"
msgstr "English - Krasimir S. Stefanov <lokiisyourmaster@gmail.com>"

msgid "Enter your password to perform administrative tasks"
msgstr "輸入您的密碼來執行管理任務"

msgid "Enter your plymouth theme name. eg. Respin Theme (please use only alphanumeric characters)"
msgstr "輸入你的 plymouth 佈景名稱。如： Respin Theme (只能使用英文字母及數字)"

msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

msgid "Files to exclude"
msgstr "要排除的檔案"

msgid "GRUB has been updated."
msgstr "GRUB已經更新完成。"

msgid "Home directory"
msgstr "家目錄"

msgid "In order to be able to preview plymouth themes, you have to install plymouth-x11!"
msgstr "為了預覽 plymouth 佈景，你必需安裝 plymouth-x11 ！"

msgid "It is necessary to close all other linux and unmount any network shares while running Respin Backup. Please do so now and then click OK when you are ready to continue."
msgstr "當執行Respin Backup時，必需關閉所有的視窗且取消掛載任何的網路分享資料夾。請務必這麼做，然後當你準備好要繼續時，請按下OK。"

msgid "Krasimir S. Stefanov <lokiisyourmaster@gmail.com>"
msgstr "Krasimir S. Stefanov <lokiisyourmaster@gmail.com>"

msgid "Make a Distributable copy filesystem only - good if you want to add files to the cd"
msgstr "只產生一個客製化的CD檔案系統－如果你想要在CD中加入額外的檔案，請使用這個選項"

msgid "Make a Distributable copy to share with friends - both cdfs and iso will be created"
msgstr "產生一個客製化的備份來跟朋友分享－同時產生cdfs (CD的檔案系統)及 iso"

msgid "Make distributable iso file only - cd filesystem must have been completed already"
msgstr "只產生客製化的 iso檔案 - CD的檔案系統(cdfs)必需已經存在"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Name:"
msgstr "名稱:"

msgid "Output"
msgstr "輸出"

msgid "PNG Images"
msgstr "PNG 圖片"

msgid "Please, select a theme!"
msgstr "請選擇一個佈景!"

msgid "Plymouth theme"
msgstr "Plymouth 佈景（開機動畫）"

msgid "Preview"
msgstr "預覽"

msgid "Preview the currently selected plymouth theme"
msgstr "預覽目前選取的 plymouth 佈景"

msgid ""
"PyGTK GUI for Respin\n"
"Copyright (C) 2011 Krasimir S. Stefanov, Tony Brijeski\n"
"Licence: GPLv3.0\n"
"http://www.gnu.org/licenses/."
msgstr ""
"PyGTK GUI for Respin\n"
"Copyright (C) 2011 Krasimir S. Stefanov, Tony Brijeski\n"
"Licence: GPLv3.0\n"
"http://www.gnu.org/licenses/."

msgid "Respin"
msgstr "Respin"

msgid "Respin-GTK"
msgstr "Respin-GTK"

msgid "Remove temporary files"
msgstr "移除暫存檔案"

msgid "Select"
msgstr "選擇"

msgid "Select 1920x1080 PNG image..."
msgstr "選擇 1920x1080 PNG 圖片..."

msgid "Select 640x480 PNG image..."
msgstr "擇擇 640x480 PNG 圖片..."

msgid "Select image..."
msgstr "選擇圖片..."

msgid "Select plymouth theme"
msgstr "選擇 plymouth 佈景"

msgid "Select the user, whose settings to be used as default:"
msgstr "選擇你想要保留各軟體預設值的使用者:"

msgid "Select working directory"
msgstr "選擇工作目錄"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Show install icon on Backup mode desktop"
msgstr "在桌面放置安裝系統的圖示"

msgid "Squashfs options"
msgstr "Squashfs 選項"

msgid "The livecd filesystem does not exist. Click OK to go back to the main menu and try the normal Dist mode or the Dist CDFS again."
msgstr "LiveCD檔案系統不存在，按下OK回到主選單，並且再試一次一般Dist模式或Dist CDFS。"

msgid "The process was interrupted!"
msgstr "程式程序被中斷！"

msgid "The theme \"%s\" already exists! Do you want to overwrite it?"
msgstr "佈景 \"%s\" 已經存在！你想要覆寫它嗎?"

msgid "This will remove all the files from the temporary directory. Click OK to proceed."
msgstr "將要暫存目錄刪除所有檔案。按下OK執行。"

msgid "Tony Brijeski <tb6517@yahoo.com>"
msgstr "Tony Brijeski <tb6517@yahoo.com>"

msgid "URL for USB Creator"
msgstr "URL for USB Creator"

msgid "Updating GRUB, please wait..."
msgstr "更新 GRUB，請稍後..."

msgid "Updating initramfs, please wait..."
msgstr "更新 initramfs，請稍後..."

msgid "Use the currently selected plymouth theme"
msgstr "使用目前選擇的 plymouth 佈景"

msgid "User"
msgstr "使用者"

msgid "User, whose current settings will be used as default"
msgstr "當前使用者的設定值將會被設為預設值"

msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

msgid "Working directory"
msgstr "工作目錄"

msgid "You have selected Backup Mode. Do not interrupt this process. Click OK to Start the Backup LiveCD/DVD process."
msgstr "你選擇了完整備份模式。不要中斷程序，按下OK開始執行完整備份 LiveCD/DVD程序."

msgid "You have selected Dist CDFS Mode. Click OK to Start the Distributable LiveCD/DVD filesystem build process."
msgstr "你選擇了Dist CDFS 模式。按下OK開啟建立一個客製化 LiveCD/DVD檔案系統程序。"

msgid "You have selected Dist ISO Mode. Click OK to create the iso file."
msgstr "你選擇了Dist ISO 模式。按下OK開始建立iso檔。"

msgid "You have selected Dist Mode. Click OK to Start the Distributable LiveCD/DVD process."
msgstr "你選擇了 Dist 模式。按下OK開始客製化LiveCD/DVD程序。"

msgid "You must specify theme name!"
msgstr "你必需指定佈景名稱!"

msgid "Your %(iso)s and %(iso)s.md5 files are ready in %(dir)s. It is recommended to test it in a virtual machine or on a rewritable cd/dvd to ensure it works as desired. Click on OK to return to the main menu."
msgstr "你的 %(iso)s 及 %(iso)s.md5 檔案已經存放在 %(dir)s。建議在虛擬機或可重覆讀寫的CD /DVD中測試。按下OK回到主選單。"

msgid "Your livecd filesystem is ready in %s. You can now add files to the cd and then run the Distiso option when you are done. Click on OK to return to the main menu."
msgstr "你的LiveCD 檔案系統已經存放在 %s。你可以新增檔案到CD中，然後再執行Distiso選項來建立iso檔。按下OK回到主選單。"

msgid "Your plymouth theme named %(theme_name)s with the picture %(theme_pic)s has been created."
msgstr "你使用%(theme_pic)s 建立的plymouth佈景 %(theme_name)s 已經建立完成。"

